# เปิดให้โหลดแล้วไทยยังโหลดไม่ได้Pokemon Go #
เกมบนสมาร์ทโฟนที่มีคนรอคอยมากที่สุดเกมหนึ่งอย่างที่อาศัยเทคโนโลยีผสานเข้ากับการเล่นโดยอิงอยู่กับแผนที่บนโลกจริงแบบเปิดให้ดาวน์โหลดฟรีบนและแล้วอย่างไรก็ตามเบื้องต้นทางเปิดให้เฉพาะผู้เล่นในญี่ปุ่นออสเตรเลียและนิวซีแลนด์ดาวน์โหลดไปเล่นก่อนเท่านั้นขณะเดียวกันก็มีผู้ใช้รีวิวไว้บน
ด้วยว่าตอนนี้ตัวเกมยังไม่รองรับที่มา
Pokemon Go Augmented Reality Ingress Play Store App Store Niantic Labs Play Store Android N Gamespot 